**[>>> Содержание <<<](ru.index)**

# Модули ядра #

## Модуль swconst.php ##

### Общее описание ###

Содержит системные константы.

## Константы ошибок ##

Используются для указания на ошибки, возникающие при выролнении программы.

**```*int ERROR_INCORRECT_DATA```**

**Описание**  
Некорректное значение или тип данных.

**Значение**  
```-1```

** **

**```int ERROR_NOT_EXECUTED```**

**Описание**  
Запрос или операция не выполнена.

**Значение**  
```-2```

** **

**```int ERROR_RESTRICTED_ACCESS```**

**Описание**  
Функция имеет ограниченный доступ.

**Значение**  
```-3```

** **

**```int ERROR_SYSTEM_INTERVENTION```**

**Описание**  
Выполняемоя действие является вмемешательством в работу системы и нарушает ее структуру.

**Значение**  
```-4```

** **

**```int ERROR_NOT_CRITICAL```**

**Описание**  
Некритическая ошибка, не являющейся основанием для прерывания выполнения программы.

**Значение**  
```-5```

** **

**```int ERROR_NOT_FOUND```**

**Описание**  
Искомый объект не был найдем.

**Значение**  
```-6```

** **

**```int ERROR_ALREADY_EXISTS```**

**Описание**  
Создаваемый объект уже существует.

**Значение**  
```-7```

### Ключи аутентификационных переменных сессии ###

**```string AUTH_USERNAME```**
**Описание**  
Имя пользователя.

**Значение**  
```'core_auth_uname'```

** **

**```int AUTH_USER_ID```**

**Описание**
Идентификатор пользователя.

**Значение**
```'core_auth_uid'```

** **

**```int AUTH_LIMITED```**

**Описание**  
Флаг, указывающий на тип текущей сессии. Сессия может быть ограниченной и неограниченной.

**Значение**  
```'core_auth_limited'```

** **

**```string AUTH_LANGUAGE```**

**Описание**  
Язык интерфейса из настроек пользователя.

**Значение**  
```'core_auth_lang'```

** **

**```string AUTH_LANGUAGE_DIR```**

**Описание**  
Направление, в котором должен выводиться текст.

**Значение**  
```'core_auth_lang_dir'```

** **

**```int AUTH_PASSWORD_ID```**

**Описание**  
Идентификатор, используемого пароля.

**Значение**  
```'core_auth_pid'```

** **

**```string AUTH_UNIQUE_SESSION_ID```**

**Описание**  
Уникальный идентификатор сессии, привязанный к используемому паролю.

**Значение**  
```'core_auth_usid'```

** **

**```string AUTH_IP```**

**Описание**  
IP адрес пользователя, использованный при прохождении аутентификации. Используется, как контрольный параметр для предотвращения кражи сессии.

**Значение**  
```core_auth_ip```

** **

**```string AUTH_USER_AGENT```**

**Описание**  
Юзер-агент браузера пользователя, используемый при прохождении аутентификации. Используется, как контрольный параметр для предотвращения кражи сессии.

**Значение**  
```'core_auth_uagent'```

** **

**```string AUTH_2FA_SWAP```**

**Описание**  
При прохождении двухфакторной аутентификации: ключ к буферу с переменными сессии, равен значению пароля второго шага аутентификации.

**Значение**  
```'core_auth_2fa_swap'```

### Ключи переменных куки ###

**```string COOKIE_UNIQUE_SESSION_ID```**

**Описание**  
Уникальный идентификатор сессии, привязанный к используемому паролю. Используется для прохождения аутентификации пользователя без запроса пароля.

**Значение**  
```'core_auth_usid'```

**[>>> Содержание <<<](ru.index)**